加利佬：普巴自私

【Now Sports-體育】曼聯未能打敗狼隊，關鍵在普巴射失12碼，名宿紛指曼聯由他主射12碼的安排不妥，名宿加利尼維利更以自私來形容普巴。

賽後，加利尼維利說：「在他（普巴，Paul Pogba）主射12碼前，我就憤怒，我在想這是典型的普巴，自私。在球場上沒有領袖，他們不能作出決定，這是不妥。」曼聯領隊蘇斯克查賽後指，普巴與華舒福都是12碼劊子手，最終由兩人在場上決定由誰主踢。

加利佬顯然不認同這安排：「現在說的是曼聯的12碼，可不是『揼波拿』或5歲以下的孩童在遊戲場。」他認為早在更衣室就該作好決定。

至於前布力般流浪射手瑟頓言語間亦似在批評蘇斯克查：「你不能說交由球員決定，我喜歡Ole（蘇斯克查），但這夜是弱勢管理。」他認為這種事不會在費格遜領軍時代發生。

射入就唔係咁講

加利佬咁多嗲

普巴：加利佬自私

'Initially I was fuming with Pogba, typically selfish. But it’s weird and something’s not right.' He added: ‘They should decide in the dressing room who is the penalty taker, it’s embarrassing.’

學下搵返原source先, 加利佬既意思完全唔同

唔係不嬲都係佢射
唔入就出黎9up

咁問題係唔入呀嘛

上場係福射
所以assume咗福係新劊子手都合理
但結果蘇蛇就係話兩個邊個鐘意射就邊個射

咁on9

個12碼普巴攞返黎
佢射番好合理
係個龍救得好

個12m黑返來
炒返都好合理

連續兩場有12m

佢射人隻腳
龍門縮都縮唔切

通常爭射d 傻鳩都係炒

事實上福仔射我覺得穩好多 佢平時應該係苦練12碼果隻 下下射上角 又有力 捉到路都冇用

做咩唔踱幾下步先射啊